開心速遞反啦反啦

辣椒炒蟹
邊個搞我後面
編劇會唔會比人秋後

呢度冇人睇tvb

屌好撚好笑

死黑警，七月十四小心都無用

屌雷珍妮

反了反了

我覺得可以放鬆少少嘅

開心速遞的確係比較親民

依家仲加埋714

我岩岩都睇到🤣禁抽水發會唔會出事架

講真 幾撚高質 tvb黎講

熊樹仁件黑色衫上面啲花係咪都有含義

今集唔明佢講乜